連登唔係孤島，而係唔「係」地球？？？

啱啱睇隔離韓國細佬影家姐裸照post睇到依句，而又咁啱教育局局長鳩噏完，大家如果真係支持自己母語，點解唔可以好好分清楚「係」同「喺」？

當你讀出嚟嘅時候會自動轉化第二個音，但其實打字入文都一樣可以，只係習慣問題。另外，其實好多人打字都唔會用標點符號，而如果新接觸廣東話嘅人見到，究竟文句係指「係唔係地球？」定「係唔喺地球。」呢？

其實好多習慣都係慢慢培養，隻字又唔係特別難打，大家一齊改下啦

利申：唔係隻隻字都打啱正字，又或者未有所謂嘅「正字」，不過都會打「咗」、「喺」、「啱」等等

中學啱啱放學嘅睇下，大學走堂嘅又入嚟睇下，翻工等放工嘅都睇下

Pishpishpish

一般都係容易有歧義先分
始終都係難打
依個死症 佢放到咁後

電腦嚟講嘅話都係，但電話打得多就會喺第一頁出現 至少大家有概念去做，而唔係點都由佢啊

得閒再嚟

Push

pish

裸照呢?
圖都無學人開post

馬料水走讀

但重點唔係圖，不過我都有圖

深宵一推

負評嘅講兩句啊

啲撚樣只係識得負評
有啲連「根本」都可以寫撚咗做「跟本」
件貨好抵個「抵」打撚咗做「底」或者「低」
大小個「小」同多少個「少」又唔識分
「做功課」寫做「造功課」
你老師嚟架？ 「造」份功課出嚟
哩啲常用字都寫錯
真係讀多幾年小學先屌佢哋老母

巴打 不過我覺得你講嘅錯應該係弱智文盲撚嘅錯，我只係想嗰堆會屌人5p錯字嘅自己都努力少少 根本打出嚟嘅時間相差唔遠，咁都唔做嘅話，香港嘅廣東話/香港話消失其實唔難。